training_data = [
    {"prompt": "Kaha h re", "response": "Ghare h to aana saam me"},
    {"prompt": "Kitna bje", "response": "Bol"},
    {"prompt": "Bol", "response": "1st\nYoutube par video dekhe ke bharo"},
    {"prompt": "Ok", "response": "Bhai mera kyu ni ho rha h to same hi to h"},
    {"prompt": "Kb Kitna h", "response": "Kb to kvi 6 kvi 23 kvi 27 phir bhi ni ho rha h"},
    {"prompt": "Iss se kr", "response": "Ha"},
    {"prompt": "Nahi to password and no. Bhej\nAur photo", "response": "Kidhar h tu mai aata hu na"},
    {"prompt": "Library me h aao", "response": "Ruk aate h"},
    {"prompt": "Bahar aa\nKidhar h?", "response": "Bol"},
    {"prompt": "Are tum payment kaise kiya tha\nMere pass bob ka card h", "response": "Card se"},
    {"prompt": "To kr na", "response": "Lekin waha p sirf icici hdfc or sbi epay aara h"},
    {"prompt": "Google kr le", "response": "Kya"},
    {"prompt": "Googl Pay", "response": "Ni h hamra pass sirf card h or phone pe\nBs"},
    {"prompt": "To phone pe kr lo", "response": "Thik h try krte h"},
    {"prompt": "Upi ka option hoga", "response": "Ok"},
    {"prompt": "Sab*", "response": "O"},
    {"prompt": "Re nikal re", "response": "Bhai aayega"},
    {"prompt": "Aa gaye", "response": "Kaha h aao"},
    {"prompt": "Aana", "response": "Sham me chalna h"},
    {"prompt": "Kidhar ?", "response": "Chalna h"},
    {"prompt": "Khelega", "response": "Aao"},
    {"prompt": "Are chalega re bhandara h re St Paul's ke pass me h", "response": "dekhenge"},
    {"prompt": "Ok", "response": "Tu bhr liya h"},
    {"prompt": "Ha", "response": "Ho gya na holi aaj ka\nSanam ko aveer bhi khelega kya?"},
    {"prompt": "Hello\nBsnl\n13", "response": "Kon sa"},
    {"prompt": "13 wala", "response": "13 ke nahi h koi"},
    {"prompt": "16 wala krde Baad me de dunga", "response": "1 day liye valid h"},
    {"prompt": "Ha re thk h", "response": "Huaa"},
    {"prompt": "Ha\n2 gb h na", "response": "Ha"},
    {"prompt": "Thk tb", "response": "Kya h"},
    {"prompt": "Date h", "response": "Are avi centre ni aaya h"},
    {"prompt": "Na", "response": "Aaj yrr"},
    {"prompt": "Khelega kya", "response": "Hm bhre ni h bhr le kya"},
    {"prompt": "Boka bhr to, kal last date h", "response": "Kl bhrenge"},
    {"prompt": "Khelega?", "response": "Bhej diye 470"},
    {"prompt": "Baki ka 1lakh kab t dega", "response": "Ye diet ka Baat kr rahe the US din"},
    {"prompt": "Ha aisa hi", "response": "Good nahi , followe kro"},
    {"prompt": "Thk h yrr", "response": "I will try"},
    {"prompt": "ü´µüèªüí™üèª", "response": "Chalega nikalwane"},
    {"prompt": "Bol", "response": "H ko lga tum nikl wa liya"},
    {"prompt": "Stamp aur photo bhi to h na", "response": "Ha"},
    {"prompt": "Kb chalega", "response": "To chal\nRuk hm aate h tere ghar"},
    {"prompt": "Aao jaldi", "response": "Thk"},
    {"prompt": ".", "response": "Khelega"},
    {"prompt": "Aata hu do mint mr", "response": "Chalega na vai aaj"},
    {"prompt": "Bol na", "response": "Bhai aaj nahi japyege\nAaj kam h"},
    {"prompt": "Kya yrr", "response": "Chalega ka kahi"},
    {"prompt": "Kene chlega aur kaun kaun h", "response": "Hum tum pranav piyush"},
    {"prompt": "Saam me bhoj khane chalna", "response": "Thk yrr"},
    {"prompt": "Kaha aya h re\nKal aayega", "response": "Rahul koi Accha sa phone batana 20000 me\nGaming"},
    {"prompt": "Ok\nResult check kiya", "response": "All rounder\nHa"},
    {"prompt": "Kya hua", "response": "60\n603551"},
    {"prompt": "Bhej to pdf", "response": "Rank"},
    {"prompt": "Bgmi wale group me bheje h", "response": "Pdf bhej na"},
    {"prompt": "Chod na", "response": "Accha marks h ek phone lenge tu wo bta"},
    {"prompt": "Aree bahi marks nahi dekhna h", "response": "To"},
    {"prompt": "Kuch aur dekhana h", "response": "Ka"},
    {"prompt": "Ruk", "response": "Aaj chlega kya ghume fire?\nBol ni"},
    {"prompt": "Nohi", "response": "Kahe re\nKa h man me"},
    {"prompt": "Chl na khi ghumte h", "response": "Boring LG rha h"},
    {"prompt": "Chlbe aaj Sunday h", "response": "Bhai abhi to hum ghre nahi h"},
    {"prompt": "Re kitna aaya", "response": "Kis me"},
    {"prompt": "Cbse", "response": "11 bje aaye wala tha na"},
    {"prompt": "Laura", "response": "Bol na"},
    {"prompt": "20 ke baad", "response": "O"},
    {"prompt": "Kahe hadka raha h\nüò¢", "response": "Bhai track suit kidhr milta h kuch pta h"},
    {"prompt": "Ha", "response": "Kidhr"},
    {"prompt": "Kahe bhai", "response": "Mausam bawal h khelega?"},
    {"prompt": "Free hoga to phone krna kaam h", "response": "Bhai tu Jaa hm ni Aa payenge"},
    {"prompt": "Subha ne chaloge kya", "response": "Kidhr"},
    {"prompt": "Ganga ji", "response": "Cricket khele ka"},
    {"prompt": "Nahi", "response": "To"},
    {"prompt": "Cycling\nGhume?", "response": "Cycle bhi le sakta h"},
    {"prompt": "Ok", "response": "Kal jadi chala jayega\n5 baje"},
    {"prompt": "Ok", "response": "Hello\nReady raho aa rahe h"},
    {"prompt": ".", "response": "Aa rahe h\nSai shivam h"},
    {"prompt": "Kidhr Jana h\nOk", "response": "Amit ke ghr aao"},
    {"prompt": "Ya overbridge", "response": "Ok"},
    {"prompt": ".", "response": ","},
    {"prompt": "Are bhai ye kya chiz ka ticket book kr rha h\nAre Amit bhi chlega", "response": "Thik h ticket toh mile do"},
    {"prompt": "Ready ho", "response": "Ok kb tk"},
    {"prompt": "6.30", "response": "Ok cool"},
    {"prompt": "Bolo bhai\nBhai baat hua ritik se", "response": "Laura"},
    {"prompt": "Nahi baatkr raha h bsdk", "response": "Tu kr na bhai"},
    {"prompt": "Are Mera balance ni h\nWatsapp pe try krta hu", "response": "Koi aur no. se try kr"},
    {"prompt": "4g me mera isse bhi kam h i.e 1mb\n3g me", "response": "Mera bhi ye 3g me h"},
    {"prompt": "Bgmi h Rahul khelega kya sb khelega abhi", "response": None}
]
